點樣可以大波？

以前係c 而家得返B

俾我地搓下

肥仔波咁大做乜

瘦底

我都想知
我要大胸部呀點解呀點解我無胸呀